SockDart>Nmd

自從買左Sockdart之後:
1.出街啲女望到塊膠即刻流撚曬水，仲倒貼求我屌佢
2.行過隧道天橋，大陸丐幫將自己乞翻黎嘅錢求我比佢奶一次鞋底
3.女朋友係耶教徒，好似開左竅咁，勁大食，晚晚都要一次先安樂

拎左黎上pe堂未？

拎黎跑奧運 著左快過保特

買左一對粗著

利申 有一對nmd

sockdart先值得吹奏

識貨

be true

有冇巴打可以形容下後面粒嘢似咩

似噴射器

唔怪之得快過保特 火箭推進器

雞眼

又一神鞋

一齊買翻對啦!
我個Fd買完nmd 屋企人去旅行交通意外死曬
祖墳都比人挖埋

打麻雀東南西北果舊野

Rip

咁清楚肯定係你做啦
你就好

Fd到底褲都孖份著 佢分享我安慰

呢對邊度有？

Nike lab

鞋條鞋帶好快就變黃

聽完連登仔話著nmd有西屌 岩岩先買完
邊有錢買多對

堅靚 stone island

女裝靚過男裝